跑步撚入

個腩愈黎愈大，體力都愈黎愈差，所以想跑下步健康翻
岩岩就落左去跑，但太耐冇運動，15分鐘跑得2.4k就扯哂蝦
想問下每日跑幾多先正常，下次訂跑幾k好
利申 160 52kg

有腩先sexy ，先可愛

幾多k 唔重要
至少跑半個鐘唔停
唔一定要快

跑步無用

10K
1小時

同你一樣身高體重

咁唔肥 剛剛好

唔記得利申，我係巴打

記得精留水巴打d大字報

巴打有問題？

好心提醒
跑步減脂係好難嘅一件事
大部分減得嘅都係水分
加上步係唔可以日日跑
跑得多你個膝頭哥會廢
真係想減肥
負重鍛煉＋飲食配合＋帶氧運動

有無係屋企可以做到既負重鍛鍊？
自問唔係有恆心既人 唔想報左gym最後無咩點去
想養成習慣先

但明明識好多肥仔都係跑步減

買條阻力帶就得
唔一定要去gym Room咖

你要掌握到呼吸個節奏
先唔會莫氣

差不多

My friend Alice came first in a two hundred metre race the other night during which she rose to the occasion, ran for all she was worth and dived over the finish line 🏁 passing the runner 🏃🏻‍♀️who was ahead of her earlier. I congratulated her on having won the race as she showed me photos of her holding the trophy.

跑步係練氣
減唔到好多肥
減肥7成靠飲食3成靠運動

跟時間跑唔好理距離住
之後跑順咗，習慣跑法之後先跑距離
係真巴就約埋一齊跑啦
最合適速度係可以講住嘢跑
多個人一齊易迫跑耐啲

上面成班話跑步減唔到肥既真係痴撚線
連登標準: 跑步唔得, 做負重

其實你要掌握返自己既飲食習慣
再一個星期跑步最少4日, 每次跑夠30分鐘以上
一撚定減到
我就係成功例子喇屌上面班人老母
成日話跑步傷腳
如果你係5,60歲我就認同既